Touch Mon Notebook 邊部好？ (<7.5K)

i5同埋4GB Ram都夠
主要用Excel,睇片, 用Movie Maker簡單剪片
Touch Mon會方便做嘢
電腦白癡求指教

同問

推